黨鐵員工求求各位巴絲

東西馬綫條高壓電纜係全日通電25k交流電
唔好用金屬氣球或其他野搞到佢跳制或熔斷
2017年紅磡個次壞一壞
就3個站停4個鐘臨時搶修

旺角東,九龍塘,大學同羅湖
月台底有一組黑色膠版叫fod
唔好諗起太子站就驚到跌野落去
著左你頭頂會有燈閃,封左個站既信號
D車入唔到站又出唔到站
要搞2-3個字reset
到下個乘客又驚又跌野
當晚係個個站做野個班真係會多謝你地
但呢排咁多事故d膠版唔開都似

除左車站外仲有好多機房設備係地面
唔好去手多去拉fm200或推緊急門
一個唔好彩中間大房又要停幾個鐘

隔音屏路段緊急門長期冇鎖
唔好開門入去放雜物或散步

求來各位巴絲真係唔好做呢幾樣
會大量增加前線員工既工作
有黨鐵恐懼症就去月台搵電話打俾黨鐵高層傾訴下
可能會有職員陪你搭車開解你

臨急臨忙邊度搵個氣球阿

我個女好中意玩氣球，我會叫佢小心啲

咁有用嘅po都冇人推？

推

千祈唔好
推

電纜要小心，千奇唔好直接用手拎野搞佢，小心電親！

好危險

2.75m範圍都唔好入
25k AC係必死

去迪士尼買

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外5分20秒點解要哄個FA聊個FA出嚟而唔衝入去捉人？
唯一解釋佢地冇權進入埋架車查 如果唔係上面點會叫返班速龍出嚟

另外好重要好重要好重要

冇合理理由 唔係火災拉FM200好似要罰幾十萬 醫院係咁唔知黨鐵係唔係

推

杯 葛 地 鐵 唔 好 跌 野

玩具反斗城個d係咪黎？

係手足嘅入嚟！！！

[香城online]鐵路副本全攻略